［緊急］尋人！！！！！！

大家幫幫手

自推十下

推一下

推兩下

push

堆

推

謝謝

推推佢

推幾下

tuiwkui

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

sally咁點搵

推呀推呀